[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2350)

意甲假到

fast

斷腸人在天涯 留名

疤狗似俾人入

4:3未

史特加中柱

拜12m

不了

帕爾馬全隊老母比狗屌

拜入左波就唔刷嫁喇

精工 定 里昂

帕爾馬狗隊黎

巴真係無次半大到 屌

叫撚到無氣啦屌

拜仁我屌你老母拜仁我屌你老母拜仁我屌你老母

對面中柱依邊就12碼

咁易12m 俾角啦

12點買咩好
唔想再俾意假撚

我都係

帕爾馬冇撚野呀 咁都比人cup

戒賭先d波好撚鬼

MISSED

Missed

阿特肯入未

拜12m中柱

下盤日

拜仁都miss 12?

帕爾馬成隊空難啦屌你老母

今晚

巴入未

羅入未.

2-3 cls

史帕好波 星期日果然要買反手

25射 20miss?

12M都中柱 molamola

巴塞得1粒？ 垃撚圾

阿特絕殺未

有冇手足覺得星期日特別難賭

拜仁係時候要買前鋒

巴入未啊屌

帕爾馬屌你老無

Handball都唔比 點有

帕馬真係ON9 買佢對家果陣咁撚勁

意甲有無劇本屌

阿特絕殺慘叫區

有美斯 蘇都唔入廢系

拜啲角嗌到頭痛都無

琴日派完錢 今日回收

利雲件垃圾12m又炒

冇人買水對熱？

巴塞真係無撚用

阿特蘭大11C 死唔少人

想要水晶宮

想要水

冇下盤點玩呀

拜場角大針啦

Cup3球太多

帕爾馬 上半場2:0 下半場2:3
廢柴紀錄,以後唔撚買呢隊

巴半大已死

買史柏和 地獄折返人間又落返地獄

又係利雲

睇黎拜仁最多只能3-1了

買了水

1.97 1.85

阿特 最強念力

巴菜

支持，連家屬

唉阿特

巴護空門

阿特11c

半7全11
殺晒角大

半8

買咩

垃圾巴狗

半8 再離譜d

3:2呢

今日秒goal 真係出事

2:2好了

支持

88了 新年先番黎

2020?

巴菜都唔係㩒屌

狗會初盤11.5 都開唔出
真係撚狗咁撚

哈哈 羅馬角細

Roma收錢

專打假波

追番半格

拜仁輸撚左佢啦 贏一粒咁撚肉酸

好彩冇4:3

巴狗唔入比人入啦

I hope

大比數和局 有冇人跟到

屎凸加唔刷c點追和呀

12碼MISS

頭先個球咁都MISS

今日真係痴撚線

之前有巴打講會3:3

阿特燃大。還我8k 血汗錢呀

3:1

佢話睇好2:2 3:3

巴狗想快啲收工？ 3黃

巴塞廢到 打基羅納都踢成咁

精宮 里昂

拜俾多2球

好似輸半

屌 阿特半8 全11

莊家 洗黑錢？

有冇師兄買疤半大而喊左？

拜仁要5-1 先有錢收

好勁，想買料，馬會每日入$200 tg心水比我ok ?

垃圾咁都入唔到粒

屎凸加比D力刷多4C

0:3同你踢返3:3咁都要屌

拜仁輸撚咗佢啦贏兩粒咁撚肉酸

有條友入完一球就貼飛

算係咁嫁啦

仲有柏爾馬個場

Real

基羅納真係盲 起咁多腳無角無入

支持3:3

YES

好彩我4/4.5

巴狗半大針

扔錢落海買左艾美恩斯

巴狗正仆街黎 入完1粒就hea

巴狗廢到咁

拜殺-3CCCCCC

巴塞黄牌多過入波

賭艾米恩斯半主

拜8C 出D力啦主場黎嫁

拜俾多2球pls

巴狗無c又唔入人 做乜撚？

RB掂唔掂

拜仁繼續刷

拜9C 出力刷出力入

求求拜仁入多兩球

巴狗刷角無用架喎

拜仁9c dllm
9.5 大 一買就變賠率

無啦

拜仁11.5B會唔會太進取

拜仁4.5S強心針

75分鐘啦

德甲90分鐘準時完

咪買啦

應該會
btw你不如再食枝煙啦

1crystal palace

史特鳩入未

賽前 10.5 11.5

好想買拜狗no goal，但唔夠膽，心靈投注算

仲有

好啦 咁食枝煙等RB

拜快手俾多2球

水 飛同哂

史迪加 第五球

拜狗出力刷C入波啦屌你老母

熱刺可以點輸？

冰c

拜又針hahahha

熱狗會輸咩...

拜仁又撚...

會

唔再買-3深盤了

拜 -2C

拜仁妹了

水入未

水fg

熱係咪禁屌到盡頭緊

小注讓球和仲好

點解咁講 佢冇哂杯囉

死巴狗屌你老母 快456

比人入波咪輸

拜仁空門炒

羅馬早飛平半下盤

咪輪左4k

水!

加埋岩先既十二碼

1:0

邊可能場場456

水晶fg cashed

精宮fg cashed

goal水晶

10
Crystal

拜仁10.5c慘叫區

講多幾句!!! please!!!

上盤大針日。。里昂唔該贏，比翻d錢我驗腦。。

明未？ 即刻輸比你睇

水晶!!!

Fg易過買盤

笑咗

水10

放心 我買左 即又豬

今日上盤

熱狗點輸

咁你重注

今日即場全部大波 實追到數

垃圾巴一出黎唔該同我456

包包10000%

格流半大

俾多粒訝。拜人仔

成4k 呀

屌，馬仔贏左錢，針翻落波度

拜仁讓和

有無人有重心 輸撚死

拜又停角

祖

里昂爽手

水晶宮

重擊屌落疤ng

史迪加ng 17倍

史特加jer

屌你咩 咁快gel

刷多1c啦屌

熱刺成日俾人fg先

反手gel?

疤呢隊仆街怕怕地

巴打琴日蠃左大注喎

球員入波都興祝啦

反手

拜贏緊仲刷角咩

祖記？

信唔信水晶半場 20？
我信架

巴8.5s 點睇？

正氣拜
半大全很大

出左飛買水晶

拜4-1

4:1

4：1

拜仁4:1

屌你熱 我個半和呢!!!!!!!!!!!?

3:0啦 仲2:0

拜仁唔刷C
屎特加刷C得唔得

拜10.5c慘叫區

流浪入波未

拜再入一球

真係開到51咁撚勁!?

件垃圾終於入波

下盤

跟你就.....

派？

拜仁冇撚再入喇

4-1完場得唔得

哇屌
拜仁入多一球一世球迷

拜仁5-1ok? 入到我每一個波台post第一句就係我愛拜仁

好心個垃圾巴就學下人啦

知咩事啦？

熱狗反cup派錢 gel

5:0啦

派你老母

事前都jer?

12點後 全上盤
上盤手足點歸

刷2個c啦屌你老母

拜give me 1

有冇萊比錫同路

拜ccccccccccccccc

拜仁4:2派一個200

國米 祖不

lm

拜仁開讓和咁仆街

同意

1

拜 one more

me

Lm

Leon你唔入就針了

我

拜CC

Bayern個場係咁救角

其實我一般阿特。意甲假ball 五天皇之一

見你好有信心

針左

skip 意假

拜CCccccccccc

反手死開啦 跟左你條串 即刻買番哂對盤

hey 拜仁俾多球

拜2c比嚟ok?

我唔撚知

ok

4：1完場pls

里昂入未

拜仁求求你

屌 想開app 買水晶宮入球先
一開app 就封盤
轉過頭就1：0
你老味

我gel頭撚黎
自己都冇信心點贏

史迪加ng 70倍 未見過咁高

緊係開讓和撚賭仔啦

拜仁十一角感謝主

點樣用pps即時入錢

我反手？

90分鐘完場啦

唔好諗咁多無謂野啦

少事啦你

我7 k

巴角大已死

拜仁din jor

70倍？

馬會即時轉帳

真!?

反手gel

拜仁唔該罰球直入

刷角1c啦拜狗

買咗10蚊

我成日都事前

瘋狂。。。

hunmels衝埋上黎

你收撚皮啦

係咪想比人4：2

入左一世球迷

都話即完

james罰球差d

5:1

App入面？

艾米恩斯fg，半主gogo

水晶宮 456未屌

屌 拜仁唔補時？

拜讓和

你又邊個？德狗

mo了

網頁版 電腦

APP無
WEBSITE先有

RIP 慘過我

德甲係咁

拜41定51十山

快啲啦巴塞 里昂

利雲球12M = 決定開唔開-3

41

70倍 買黎留念下

9C 4:1

cup佢

巴靠你了

agree

巴2.5b？

全場先

有冇諗過問題係史特加入左拜一球

讓和。屌

你D串呢

好少事

不過係我多手

原先無打算玩呢場

又一條3串4收皮

Pps 係即刻有？

SON肯到就得

巴菜好撚廢 收得皮

追細輸哂
之前皇馬10-2 果場我追細 輸左10k
9.5 入球細都輸

溫書算

冷門fg／ng，艾米恩斯，基羅納gogo

實有一隊開唔到 直覺話我知

巴黎無尼馬

我巴入未？

基羅爭D

巴黎似開唔到

球王捨得入未

熱狗禁屌

差d就拎左張紅牌

里昂買親都要叫

原先我無打算玩

應左有個手足西仔一句

之後就玩

其實輸無咩所謂。不過我多手就正

真

基羅rc

巴塞 里昂 -3粒

里昂上場盃賽贏完人，比番3分艾米責袋啦

巴係咪上力要大炒

成功紅

拿左LU

一唔入另一邊紅牌

玩完

里昂 屌你 唔撚去既

里昂點架

我係咪西仔

熱刺勝有4.45 好想屌

第一次見

哦

中

RB萊比錫[-0.5/-1]

紅左個 疤狗都仲未入到人 廢撚到

係

早知唔應你。我咪同你講10 點有ball既

我一路打算玩史帕爾

唉屌 艾米fg 算9 數

里昂比人屌打 法甲波

海倫芬係未未開波？

疤都三黃 垃撚圾

點解一買就咁

巴狗真係 人地踢少個都入唔到

買左水晶盤 點補先穩

水晶fg派未

屌佢 買佢半大全大 一粒都無

你地班下盤撚，成日直覺3隊有隊開唔到，咁無信心

好似輸到怯咗咁，成日馬會陰謀論

巴啲人都無心攻

leon入未啊屌

補客勝囉
唔賭最穩

基羅納紅左好似仲勁左咁

補熱9next goal

基羅納入佢

真係仆街隊黎

美欺 so9

遲早1：1

上盤撚先岩？

連開七，八場大，一買佢就無波入

巴塞盤俾狗買

今日下盤日

入到了 thx

屌佢老母臭化

係咪又歷史重演
鬥氣疤盤重創

on9基羅打少個仲勁

唔好入啦 泥足深陷

還掂都輸 仲守乜 狂攻可能仲有機會

同西維爾盃賽贏完過兩日聯賽送番分比包包一鳩樣

好撚有heart，可惜無質素

疤祝你歐聯16強出局

美斯打咗電話俾我，話唔出糧先，星期三先出俾我地

基羅追和巴狗啦，巴狗有分失

唔好成日用

會後悔

共勉之

留力半場姐
下土半就出力456啦

基佬幾時有打少個

水晶ng

好廢呀疤

格流讓客plz

巴真係讓人？

因為呢場波。我一生人決定同馬會了結情緣。今世唔再見，下世亦唔會。
我醒悟了。賭波只不過係騙局，希望大家及早覺悟。莫等到窮途末路先識去戒

熱9.5 b

仆街了，gel到疤狗唔入波了

有冇手足覺得psg 蝗開到上盤

拉布水晶宮

疤狗個個無心攻 都係等完場

屌巴狗打多個都俾人禁屌

賤種巴

德甲要盤王定rb好

屌你老味疤狗，以為自己贏硬？入咗多幾粒啦

琴日好似已經見你話戒

RB作客係垃圾

美斯我屌你老婆咩,垃圾

打多件

唉屌 疤穿盤 買波衫

賓奴打皇馬好勇架

Rb串皇叔對家

巴狗咁廢

我今晚中心

呢隊波係咁針 蝗打基佬開到盤

巴狗買入球細都得了，入到禁區咁樣傳返出黎

阿特11c ft

疤輸埋佢唔撚該

3.5b巴

巴又出強陣撚手足

下盤成日多數凌晨順順利利正氣

屌，唔撚買盤，里昂又針
玩角算

水12m

你再賭壓力爆煲架啦
乖乖地聽日開始戒埋睇波啦

水間準備ng

同路

Mama 救命

賤種巴唔入就比人入啦霸住個波又唔入

2:0

水2-0

快手啦小花

水20

20
Crystal palace

入波啦 屌你老母

皇馬作客好屎

BTW 水晶宮好波

水晶goal

巴仲係得1球？ 水晶都20

同針

全晚最撚正氣係水晶

完全唔知巴做乜9

水2:0

馬後炮你就最叻
100%中，你唔撚問邦民借廿個all in?
戇撚鳩

水晶宮 2-0 熱刺

lyon玩完未

水晶ng cashed

聽晚見

Yes

水晶輕鬆追番半格

賽程太密

Jc 欠我的

其實本身水晶宮都係下盤

精宮補個和瞓得

諗諗下基羅納真係鳩下鳩下入1粒都唔出奇，ng得個7倍

熱留力聯賽

4大雞胸熱狗

差d 3:0

主要係巴塞鳩下鳩下

好想追水晶3rd ng

差D 3-0

半格都咁撚難 屌你老母

慘...

疤

週中要cup西維爾三球

里昂入未呀

疤456未

追就追熱啦

巴7.5s練心

引緊飛
一高水就會做野

里昂求走盤，比翻d錢我買角算，今過d盤好難玩

國米平半？

屌你老母巴塞

大家仲有咩好買

平手盤買左水晶 平半穿左里昂 托連奴

熱刺後防穿窿

2-0再互射12m

祝疤失分

屌你巴狗 里昂狗

岩岩羅馬受讓添啦

巴狗 贏一粒咁撚肉酸 死撚左佢啦

後防唔失波先

又想買意假 拖連奴

里昂半一

里唔入就比人入啦

一球屌你老母

國米緊係買半和

等換左林美拉玩角大

仆街熱狗 買撚左細波

求走盤比翻d錢玩角。。。

入一粒都走盤，驚咩

想睇基羅追和

我半一要

全力歐聯

我自己真係柒到 水晶第一球唔敢買 第二球又唔敢買 死咗去買疤狗8.5b

大波不了,繼續妹

追水晶ng

我意思咁少？

0：2

02

一叫就有

0:2

巴2-0

水晶2nd goal唔派點買?

巴2:0!!!! 上呀

其實咁仲好

算 忍手唔買意假

巴換走古天樂就即入大波

感覺熱會讓埋水

即入

繼續屌 屌撚到收全格

巴終於入 穿埋盤啦唔該

巴狗再入啦含JER狗

我都唔敢 而家追熱狗ng
巴希望執返個本啦唉

巴3.5B jumped

巴20

條廢尻

MMMEEEESSSSSIIIIIII

熱狗呢場好追

messiiiiii i love you 加油!!!

求下里昂比一球我算啦

巴入多粒 巴入多粒 巴入多粒

水晶勁到

Same

寧願唔買都唔好追熱狗ng

入多兩粒 pls

巴 尾盤讓1.5/2 ?

唔屌唔入既

希望一陣祖+蝗都贏波

熱狗門前3碼唔入 返去訓啦啦

入多兩粒得唔得啊

美斯 so9每個再整多一兩粒

ALBA同MESSI組合真係幾勁

屌你老母里昂半場入一粒先得唔撚得呀

55

巴
里

3c
買得切8.5 @2.05

支持呀

疤狗刷角未

老孫都未番 買唔落手喎

買熱刺要反省下

連詩雅召喚

羅馬有半格俾你收仲想點?

你唔關心下帕爾馬既手足?

諗到周中英超買咩了 熱狗對家

唔係仆街古天奴依家穿左盤啦

巴 買你無入球又整一粒

哨牙蘇爭你未入呀

熱狗射到咁

勁條撚咩 得兩粒

里昂 玩撚完未呀 唔入比人入啦屌！

今晚d波cls

水就入

熱12M?

好似輸pen

覺唔覺疤會比球面子球基佬

疤 入多幾粒 穿個盤大家開心下

無牙古係度阻住 點止2粒

Son 歸

似

巴4：0 是可以嗎

MMA 12m

覺

其實有冇人可以咁神
賭波贏左唔賭，永遠唔賭。走。

星期日真難賭

野球 冇pen wor

入多兩球啦疤狗

pen的

成班尻up

tripper射

停左？

Live on9boy

里昂2:0我自含吞精

熱 miss 12

巴咪刷

唉 熱狗氣數已盡

姐係我樓上on9

好波 熱狗

屌巴6c

笑左

Miss咗仲勁

1 S. Handanovič
23 João Miranda
6 S. de Vrij
33 D. D'Ambrosio
37 M. Škriniar
29 Dalbert Henrique
8 M. Vecino
77 M. Brozović
15 João Mário
9 M. Icardi
10 Lautaro Martínez

學人踢352

巴狗入多球啦,如果唔係幫我吞精

買左細點搞

有son都唔得

熱狗

其實12m好難射

水30

垃撚圾12碼都唔入
我個3.5大呀

同哂路

巴 刷角 入波 愛你一世

熱狗一週兩盃出局咩感覺

巴7.5s頂實

贏咗邊會唔賭 同埋錢邊會贏夠

認同!!

幫唔到你

我熱仲有未來啊

入球大細[2.5]
1.97
1.74

都冇心踢.. 出咁既西陣痴線

請出下場水

三中堅不能主攻

勸熱狗讓big4位出黎俾我曼啦

疤比多粒

爭成個波位

基爾禾

利雲

5c

屌你老母 阿特都炒12

射到咁, 抵你出局

今日d波究竟Miss左幾多球12m

巴角有無買？

so9 炒波底 廢到

發過豬頭

跟 里昂一球都冇??

冇

回撚哂塘喇

今日個個都唔識入12m

疤穿盤三世球迷 唔打丁一個月

以為個球係補中

屌你SO9咁都唔入

E卡迪突破足球理論

無
我輸晒
求派

水快入
等30

屌

通常呢d 連贏十幾場就會輸返出黎

牙蘇回塘回能到呢

有冇支停插先

里昂求下你

巴快手30

蘇狗射到咁

屌 同路 慘

牙蘇唔入易入既波

冇超級連結人

巴又讓和好撚老土

40穩陣d

隊亞眠好撚勁

30未

哨牙仔唔想踢走啦

又神救 7c

7.5b 入？

熱狗10.5買唔買得過

咁讓主好無

傻仔教練

Where is yy

7了

走地有咩好買 水晶ng應該派左

屌你今次到美斯

巴狗加鳩油

買
如果冰耐就買9.5
一定要快

再多粒啦巴

星際鈍胎又做傻仔

熱刺臨尾先刷

好呃你買FEEL

美斯廢到

咁近都射落個龍到

好

又神救 8c 7.5b cashed

8c

美斯蘇狗迫害手足

想刷角

巴no goal??

深盤真係多數讓和 操盤個班準撚到

不安 里昂未試過同艾米半和

你老味人哋踢少個都數唔撚到456

9C

9c

變晒做角球

巴連c

下半場

9999999999
唔使去驗腦

屌 買唔切角

疤要入了

巴塞呢隊垃圾 永遠領先就瘋狂刷角刷數據

換走個廢系古天樂啦

條撚準備

巴塞有冇link

03未

今晚有冇人 好怕要驗腦

打少個都妹

你老母巴塞入波未呀 打多個都穿唔到盤

好想買拖連奴w

咁低水比狗買咩

他唔知咩事

越踢越廢

2.5都jump

角又識刷 波又唔撚入

唔夾

你老未

得一招

不過今場應該入波

熱狗12碼都唔撚入
抵我輸

驚乜9

蠃完錢咪去驗腦

屌你老母爆我7.5s 爆埋我10.5s呀笨

入啦 賤種

佢都想入下

巴狗快手啦

仲玩意假？

巴塞no goal

就係玩爆冷

-1c

買拖連奴洗唔洗

巴入波大家happy啦

入

巴贏都爆角cls

半場聽左你講

奧伊本好似好可愛

有冇手足愛？

基佬ng有14倍

正式宣佈巴狗係宇宙賤種

85分鐘巴入波都係得2倍,
點買

巴仲有一粒

我都-1c

Yy 有冇興趣上船？

入未啊仆街

今晚d波賭死人

仆街 出華美倫

又無人愛？

禽晚又係出比甲無人愛

國米大船

咁撚難賭 2.5b又輸 拜仁又入多球爆無入球

美斯入多粒好無

巴塞踢傳控 牙古係利都係打防反多 唔太夾 拿拿林叫PSG拎4億黎買左佢去買其他人啦

拜又讓和 疤又讓和？

巴狗快手入多粒

出黎害人

-1c 屌屌屌屌你

AZ 里昂 水晶 杜塞乜乜

03未啊 屌

穿盤呀仆街疤

里昂1.5b入唔入得過

疤狗真係一隊含家產黎

盤手勁撚到

其實麥巴比啱用

國米角大派錢?

買8.5s收息都可以3連c 我認我黑

唔賭咪羸左囉

今日上盤開大家唔會點睇既隊

自己踢走個波

停晒角

無人上船 我自己上了

終於停c

俾多一角屌你老母

屌 巴狗俾多角啦屌

讓和嘅盤唔難睇

有冇拖連奴手足?

點睇

detail plz

你係咪尋日中亨克對家+2果個

10.5s

睇緊電視 1點半再戰

疤狗

打多個臨尾都比人禁屌

垃圾疤

補時1c定律

半球上半一，球半上球半兩球
留意下

疤狗入多粒啦 穿盤三世球迷 聽日即刻買翻件美斯波衫

麥巴比有咩隊唔啱用

杜01

RB GOAL!!!!!!!!!

Rb

rb秒goal

杜塞 我屌你老母

RBX國米 上上上

古天樂單刀唔入

又秒GOAL

rb冇買

咪撚又反CUP

屌你老母古天奴

rb fg cashed

打假

10c?

9.5b gooooooooooooooooal

10ccccccccccccccccccccc

絕殺角 10c

巴塞講form

不是人人啱

屌 角9.5gel 嚇撚到屎到噴埋

11角

11c

屌杜塞廢撚到

又係比甲

仲有冇人追水晶3rd goal

又神救 on9架

11

爆角

疤狗鳩射

今曰有冇收獲？

巴塞根本就要快翼去拉空同突破 包皮呢類突破型球員再配埋美斯既手術式直線 應該會幾屈機 加埋丹踢左翼 包皮右翼 美斯打ST 或者SO9打ST 美斯打CAM 遲下有埋莊迪加強中場 3個後生應該夠玩多5-6年

傳番出黎啦垃圾古

絕殺啦巴

屌你老母古天奴死撚左佢算啦

屌你蘇9

奇蹟巴角大

AZ goal!!!!!!!

屌不過疤就真係大仆街 半大全大無樣做到屌你老母

嚇到寶寶要係咁禁平安鐘

角大囉咪

好多手足有錢收

國米無即場角

都唔叫係鳩射架啦
係個龍上身

唔追了

蘇狗 一打唔便找

基佬冇戰神卡疤一定輸盤

屌 rb 唔買就正氣 買就輸 on9

屌你老母 打多個都穿唔到盤

屌你老母 巴塞廢撚到 我屌你老母全大又針 唔識賭了

same

格拉斯哥流浪頂住個-1

蘇狗點撚樣呀

呢隊杜唔知乜鳩係特別垃圾

2019年仲買熱？
真係要

熱刺刷角

曬左好多黃金機會

嘩我屌你老母巴 爆我7.5s再爆埋10.5s

rb ng

RB FG 秒收

lyon入波啦屌

買左拖連

國米唔入

古仔+牙蘇逼害手腳 古仔2球單刀 牙蘇都一球腳底 一球射落個龍到

手足共同敵人：蘇狗、古狗

包包外圍轉半球

買親佢都針

起碼3次

咁樣爆10.5s

國米爭D

角米加油刷角

國米好撚鍾意妹

rb正氣唔買 買左賤種皇

rb秒goal都唔方好事,等補飛

國米

唔蘇賣左佢啦 好撚垃圾

6c

開波4分鐘有一腳射門柱邊出都妹

你入面出料出得好撚亂 一時呢到一時個到

國米無即場=角大硬

如果rb又比人cup 真係要

屌里昂點撚樣

疤狗果場第11c有冇開？

留番英超比你

脷去親疤嘅都無好下場

有啦

杜塞 追和未呀屌

Agree

前幾場都係 蘇狗冇腳好波

如果比甲全部跟盤走下場跟你
球半退半一 和9成

Rb 7分鐘半大

屌佢開咩

RB 2:0

rb 20

沖完涼唔記得買就7c

屌?

0-2

有

又cashed

差國米

rb 高水半一

高層話等高水先入波

成撚日跌左先

針 . 有緣再見

屌你老母rb...

杜塞 取消關注之前
我屌晒你全隊老母呀

我平半

Rb正氣到

8c

8.5b就Cashed

半大搞掂

挽留

好彩冇買rb嗰場

Rob 客其他？

牙蘇初黎個兩季勁能到

屌你老母杜塞

lyon goal

我避撚左屌
上次針左我50k

依球都唔識入証明佢老

里昂goal

終於入

RB要揀嚟買的

疤狗讓和 cashed
里昂快入多粒

杜塞

lyion!!

留力踢西維爾

有手足皇so?

反CUP日,唔駛驚

過關gel得啦掛

水晶宮快入

11點開始正氣番

里昂 g

難啦 踢到屎咁

RB咁撚勁on9

又同路

12點後全上盤 追呀

唔撚信杜塞 cup 到

國米無角痴撚線

熱刺水晶宮刷多4角

皇馬祖記全格 唔該

究竟杜塞爾多夫果鋪嬴到多蒙特
係佢地食左春藥定多仔踢假

rb 3ng

里昂難講

屌你rb超級禁屌 仆街 搵食波

拖仔贏到 一生球迷

唔係成曰玩

rb 3ng la

係唔係

AZ
水晶
里昂
杜塞
皇蘇

皇馬 窄窄地 好撚廢

我feel 到又同你呢埸買左同一様

禁屌到

杜爾學界咁款

愛斯好廢